有無人自己好樣衰但有個好靚嘅兄弟姐妹？

我就係個靚靚家姐，我妹妹個樣生得比較岩巉，好想知佢會唔會暗地裡妒忌我

李治廷

補圖

自己讚自己知唔知醜

我負皮完就走架喇
唔使招呼我

唔好意思！因為我由細到大都俾人讚慣。我謙虛反而有人話假

我係你妹妹